# TigerFang <tigerfun@126.com>, 2017. #zanata
# vuuv <froms2008@gmail.com>, 2017. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"PO-Revision-Date: 2017-06-14 04:28+0000\n"
"Last-Translator: vuuv <froms2008@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh-CN\n"
"X-Generator: Zanata 3.9.6\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

msgid "OpenStack User Survey - 2017 (Jun-Dec)"
msgstr "OpenStack 用户调查 - 2017 (6月-12月)"

msgid "About You"
msgstr "关于您"

msgid "First name / Given name*"
msgstr "名字*"

msgid ""
"Last name / Family name*<br/><font size=\"-2\"><em>We'll never share "
"individual information without your permission, but we will present select "
"user survey results in aggregate. </em></font>"
msgstr ""
"姓氏*<br/><font size=\"-2\"><em>如未获您许可, 我们不会分享个人信息, 不过我们将选择参与用户的调查结果进行聚合. </"
"em></font>"

msgid ""
"What are the ways you work with OpenStack?*<br/><font size=\"-2\"><em>Select "
"all that apply</em></font>"
msgstr "请问您如何使用 OpenStack?*<br/><font size=\"-2\"><em>选择您所用到的所有方面.</em></font>"

msgid "-- Select One --"
msgstr "-- 选择一个 --"

msgid "App developer / deployer"
msgstr "应用开发人员 / 部署人员"

msgid "CIO/ IT infrastructure manager"
msgstr "首席信息官 / IT 基础架构经理"

msgid "Cloud architect"
msgstr "云架构师"

msgid "Cloud operator or sys-admin"
msgstr "云管理员或者系统管理员"

msgid "OpenStack upstream developer"
msgstr "OpenStack上游开发人员"

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "Please describe your relationship with OpenStack"
msgstr "请描述您与 OpenStack 的关系."

msgid "Your Email*"
msgstr "您的邮件*"

msgid "Country of Residence*"
msgstr "所在国家*"

msgid ""
"The OpenStack Foundation and User Committee may communicate with me in the "
"future about my usage.*"
msgstr "Openstack 基金会和用户委员会将来可能就使用率相关事宜与我沟通。"

msgid "Your Organization"
msgstr "您的组织机构"

msgid "Your Organization Name*"
msgstr "您的组织机构名称 *"

msgid "Your Organization’s Primary Industry*"
msgstr "贵方主要行业 *"

msgid "Academic / Research"
msgstr "学术研究"

msgid "Advertising"
msgstr "广告"

msgid "Automotive"
msgstr "汽车"

msgid "Consumer Goods"
msgstr "消费品"

msgid "Energy"
msgstr "能源"

msgid "Film / Media"
msgstr "电影/媒体"

msgid "Finance"
msgstr "金融"

msgid "Gaming"
msgstr "游戏"

msgid "Government / Defense"
msgstr "政府/国防"

msgid "Healthcare"
msgstr "卫生保健"

msgid "Information Technology"
msgstr "信息技术(IT)"

msgid "Insurance"
msgstr "保险"

msgid "Manufacturing / Industrial"
msgstr "制造/工业"

msgid "Nonprofit"
msgstr "非营利组织"

msgid "Retail / ecommerce"
msgstr "零售/电子商务"

msgid "Telecommunications"
msgstr "电信"

msgid "Travel"
msgstr "旅游"

msgid "Please specify which industry best describes your organization."
msgstr "请指定最能描述贵方的行业。"

msgid "Your Organization's Primary IT Focus"
msgstr "贵方的主要IT焦点"

msgid "Big data/ data analytics"
msgstr "大数据/ 数据分析"

msgid "DevOps consulting/ delivery"
msgstr "持续集成咨询/ 交付"

msgid "HPC"
msgstr "高性能计算"

msgid "Infrastructure provider (compute, network, and/or storage)"
msgstr "基础架构提供商（计算，网络和/或者存储）"

msgid "Media & entertainment"
msgstr "媒体和娱乐"

msgid "Telco"
msgstr "电信运营商"

msgid "Data center/ co-location services"
msgstr "数据中心/协同定位服务"

msgid "Consulting/ professional services"
msgstr "咨询/ 专家服务"

msgid "Education/ training services"
msgstr "教育/ 培训服务"

msgid "Public/ hosted cloud service provider"
msgstr "公有/托管云服务提供商"

msgid "Private cloud provider"
msgstr "私有云提供商"

msgid "Systems integrator"
msgstr "系统集成商"

msgid "Other IT activity"
msgstr "其他IT活动"

msgid "<hr><p>Your Organization’s Primary Location or Headquarters</p>"
msgstr "<hr><p>您组织的主要位置或总部</p>"

msgid "Country*"
msgstr "国家 *"

msgid "State / Province / Region"
msgstr "州/省/地区"

msgid "City*"
msgstr "城市 *"

msgid "Your Organization's Size*"
msgstr "贵方规模 *"

msgid "1 to 9 employees"
msgstr "1 - 9人"

msgid "10 to 99 employees"
msgstr "10 - 99 人"

msgid "100 to 999 employees"
msgstr "100 - 999 人"

msgid "1,000 to 9,999 employees"
msgstr "1,000 - 9,999 人"

msgid "10,000 to 99,999 employees"
msgstr "10,000 - 99,999 人"

msgid "100,000 employees or more"
msgstr "100,000 人以上"

msgid "Don’t know / not sure"
msgstr "不知道/不确定"

msgid "Your Thoughts"
msgstr "您的想法"

msgid "What are your top business drivers for using OpenStack?"
msgstr "您使用OpenStack的主要业务驱动因素是什么？"

msgid ""
"Standardize on the same open platform and APIs that power a global network "
"of of public and private clouds"
msgstr "规范统一的平台及API以便驱动一个包含公有云及私有云的全局网络."

msgid "Avoid vendor lock-in"
msgstr "避免和厂商绑定"

msgid "Accelerate ability to innovate"
msgstr "加快创新能力"

msgid "Increase operational efficiency"
msgstr "提高运维效率"

msgid "Save money"
msgstr "节约金钱"

msgid "Attract top technical talent"
msgstr "吸引顶尖的技术人才"

msgid "Achieve security and/or privacy goals"
msgstr "实现安全及隐私目的"

msgid "Something else not listed here"
msgstr "其他暂未列出的项目"

msgid ""
"<p><span>1 = top business driver, 2 = next, 3 = third, and so on</span></p>"
msgstr "<p><span>1 = 主要商务驱动力, 2 = 次要, N = 第N重要. </span></p>"

msgid "Please specify"
msgstr "请指定"

msgid ""
"How likely are you to recommend OpenStack to a friend or colleague? (0=Least "
"Likely, 10=Most Likely)*"
msgstr "您向朋友或同事推荐OpenStack的可能性有多大？（0=不可能，10=极可能） *"

msgid "-- Select One  (0=Least Likely, 10=Most Likely) --"
msgstr "-- 选择一个 （0=不可能，10=极可能） --"

msgid "0"
msgstr "0"

msgid "1"
msgstr "1"

msgid "2"
msgstr "2"

msgid "3"
msgstr "3"

msgid "4"
msgstr "4"

msgid "5"
msgstr "5"

msgid "6"
msgstr "6"

msgid "7"
msgstr "7"

msgid "8"
msgstr "8"

msgid "9"
msgstr "9"

msgid "10"
msgstr "10"

msgid "What is your primary reason for this rating?"
msgstr "您参加投票的主要原因是什么？"

msgid ""
"<hr><p>We would love to hear how OpenStack and the OpenStack Foundation can "
"better meet your needs. These free-form questions are optional, but will "
"provide valuable insights. Your responses are anonymous, and each of these "
"text fields are independent, so we cannot \"see previous answer.\" We would "
"really appreciate a separate answer to each question.</p>"
msgstr ""
"<hr><p>我们很乐意听到OpenStack和OpenStack Foundation能够更好地满足您的需求。 "
"这些自由形式的问题是可选的，但将提供有价值的见解。 您的回复是匿名的，并且每个文本字段都是独立的，因此我们不能“看到以前的答案”。 "
"我们真的很感激每个问题的单独答案。</p>"

msgid "What do you like most about OpenStack, besides “free” and “open”?"
msgstr "除了“免费”和“开放”，您最喜欢OpenStack哪点？"

msgid "Which areas of OpenStack require further enhancement?"
msgstr "OpenStack的哪些领域需要进一步增强？"

msgid ""
"Which new/emerging technologies are you interested in using or seeing "
"integrated with OpenStack?<br/><font size=\"-2\"><em>Select all that apply</"
"em></font>"
msgstr "您有兴趣使用或希望集成到OpenStack的技术？<br/><font size=\"-2\"><em>选择所有适用的</em></font>"

msgid "Bare metal"
msgstr "祼金属"

msgid "Containers"
msgstr "容器"

msgid "Hardware accelerators (e.g. FPGAs, GPGPUs, ASICs)"
msgstr "硬件加速设备（如：FPGA，GPU，ASIC等）"

msgid "Hybrid cloud"
msgstr "混合云"

msgid "Internet of Things"
msgstr "物联网"

msgid "Platform as a Service"
msgstr "平台即服务"

msgid "SDN/NFV"
msgstr "软件定义（或驱动的）网络/网络功能虚拟化"

msgid "Please specify:"
msgstr "请选择:"

msgid "How often do you refer to documentation from docs.openstack.org?"
msgstr "您多久参考一下 docs.openstack.org 的文档？"

msgid "Daily"
msgstr "每天"

msgid "Weekly"
msgstr "每周"

msgid "Monthly"
msgstr "每月"

msgid "Rarely"
msgstr "偶尔"

msgid "Never"
msgstr "从不"

msgid ""
"<p>A deployment profile tracks information about an individual OpenStack "
"deployment.</p><ul><li>An organization may have multiple deployment profiles "
"for each OpenStack deployment they have.</li><li>Once you have created a "
"deployment profile, you can return to the site to update the data in it.</"
"li><li>You will be the default administrator for any deployment profiles you "
"create.</li></ul><p>As always, the information you provide is confidential "
"and will only be presented in aggregate unless you consent to making it "
"public.</p>"
msgstr ""
"<p>一套部署配置文件会记录一个完整的OpenStack环境的信息。</"
"p><ul><li>如果一个组织中存在多个OpenStack环境，则针对每套环境都会有一套部署配置文件。</"
"li><li>在你创建了一套部署配置文件后，其中的信息还可以再进行更新。</li><li>你创建的部署配置文件，默认管理员是你自己。</li></"
"ul><p>通常情况下，你提供的信息都是机密的只有在项目组内可见，除非你把它设置成公共的。</p>"

msgid "Your OpenStack Deployments"
msgstr "您的 OpenStack 部署"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Thank You"
msgstr "感谢"

msgid "Deployment"
msgstr "部署"

msgid ""
"Please create a friendly label, like “Production OpenStack Deployment.” This "
"name is for your deployment in our survey tool. If several people in your "
"organization work on this deployment, please work with your team members to "
"enter your deployment data to avoid duplication.*"
msgstr ""
"请创建一个如下所示的易辨识的标签，如“生产用OpenStack环境。”在我们的监测工具中它也将作为您环境的名字。如果您的组织中有多人同时使用这套环境，请和所有相关成员确认，防止出现部署信息重复。"

msgid "Each deployment profile can be marked public or confidential.*"
msgstr "每个部署配置文件都可以标记为 公开 或 保密 。"

msgid ""
"<strong>Public:</strong> The information I provide on this page only may be "
"shared on openstack.org."
msgstr "<strong>公开：</strong>我在此页面上提供的信息可以在 openstack.org 上分享。"

msgid ""
"<strong>Confidential:</strong> All information provided, including my "
"organization name, should be kept confidential to the OpenStack Foundation."
msgstr "<strong>保密：</strong>所提供的所有信息（包括我的组织名称）应对OpenStack基金会保密。"

msgid ""
"In what stage is your OpenStack deployment? (make a new deployment profile "
"for each type of deployment)*"
msgstr "您的OpenStack部署到什么阶段了？ （为每种类型的部署创建新的部署配置文件）*"

msgid "Proof of Concept"
msgstr "概念证明"

msgid "Under development / In testing"
msgstr "正在开发/在测试"

msgid "Production / Full Operational Use"
msgstr "生产/全面运作"

msgid "When was this deployment created?"
msgstr "此部署何时创建的?"

msgid "2017"
msgstr "2017"

msgid "2016"
msgstr "2016"

msgid "2015"
msgstr "2015"

msgid "2014"
msgstr "2014"

msgid "2013"
msgstr "2013"

msgid "2012"
msgstr "2012"

msgid "2011"
msgstr "2011"

msgid "2010"
msgstr "2010"

msgid "Older"
msgstr "更早"

msgid "I don't know."
msgstr "我不知道"

msgid ""
"In which country / countries is this OpenStack deployment physically "
"located?*<br/><font size=\"-2\"><em>You can select multiple country names.</"
"em></font>"
msgstr ""
"这个OpenStack部署在哪个国家/地区？* <br/><font size=\"-2\"><em>您可以选择多个国家/地区名称。</em></"
"font>"

msgid "Deployment Type"
msgstr "部署类型"

msgid "Community Cloud"
msgstr "社群云 (Community Cloud)"

msgid "On-Premises Private Cloud"
msgstr "自建私有云 (On-Premises Private Cloud)"

msgid "Off-Premises Private Cloud"
msgstr "托管私有云 (Off-Premises Private Cloud)"

msgid "Public Cloud"
msgstr "公有云 (Public Cloud)"

msgid ""
"Which releases does this deployment currently use?*<BR><font size=\"-"
"2\"><em>Select All That Apply</em></font>"
msgstr "此部署当前使用的什么版本？<BR><font size=\"-2\"><em>选择所有适用的</em></font>"

msgid "Trunk / continuous deployment"
msgstr "Trunk / 持续部署"

msgid "Newton (2016.2)"
msgstr "Newton (2016.2)"

msgid "Mitaka (2016.2)"
msgstr "Mitaka (2016.2)"

msgid "Liberty (2015.2)"
msgstr "Liberty (2015.2)"

msgid "Kilo (2015.1)"
msgstr "Kilo (2015.1)"

msgid "Juno (2014.2)"
msgstr "Juno (2014.2)"

msgid "Icehouse (2014.1)"
msgstr "Icehouse (2014.1)"

msgid "Havana (2013.2)"
msgstr "Havana (2013.2)"

msgid "Grizzly (2013.1)"
msgstr "Grizzly (2013.1)"

msgid "Folsom (2012.2)"
msgstr "Folsom (2012.2)"

msgid "Essex (2012.1)"
msgstr "Essex (2012.1)"

msgid ""
"Which workloads are you currently using?<BR><font size=\"-2\"><em>Select All "
"That Apply</em></font>"
msgstr "您当前使用了多大的工作量？<BR><font size=\"-2\"><em>选择所有适用的</em></font>"

msgid "Big Data Analytics/ Data Mining/ Hadoop, Spark, etc."
msgstr "大数据分析/ 数据挖掘/ Hadoop, Spark等"

msgid "Bio and medical"
msgstr "生物和医药"

msgid "Business applications (i.e. ERP, CRM, email)"
msgstr "企业应用（如 ERP, CRM, 电子邮件）"

msgid "Database: mySQL, Oracle, etc."
msgstr "数据库：mySQL, Oracle等"

msgid ""
"Infrastructure services (i.e. public and private cloud products and "
"services)"
msgstr "基础架构服务（如公有和私有云产品及服务）"

msgid "Mobile applications and services"
msgstr "移动应用和服务"

msgid "Network Functions Virtualization"
msgstr "网络功能虚拟化"

msgid ""
"Research computing (including High Performance and High Throughput "
"Computing)"
msgstr "科研计算（包括高性能高吞吐量计算）"

msgid "SaaS provider/ delivery"
msgstr "SaaS提供商/ 交付"

msgid "Software dev/ test/ QA and CI"
msgstr "软件开发/ 测试/ 品控 和持续集成"

msgid "Storage/  backup/ archiving"
msgstr "存储/ 备份/ 归档"

msgid "Video processing and content delivery"
msgstr "视频处理和内容分发"

msgid "Web services and e-commerce"
msgstr "网站服务和电子商务"

msgid ""
"Which projects does this deployment currently use, or are you interested in "
"using in the future?"
msgstr "此部署目前使用哪些项目，或您有兴趣在未来使用？"

msgid "Production"
msgstr "产品"

msgid "Testing"
msgstr "测试"

msgid "Interested"
msgstr "有意"

msgid "Nova (Compute)"
msgstr "Nova (计算)"

msgid "Ceilometer (Metering & Monitoring)"
msgstr "Ceilometer (计量 & 监控)"

msgid "Cinder (Block Storage)"
msgstr "Cinder (块存储)"

msgid "Designate (DNS Service)"
msgstr "Designate (DNS 服务)"

msgid "Glance (Image Service)"
msgstr "Glance (映像服务)"

msgid "Heat (Orchestration)"
msgstr "Heat (编排)"

msgid "Horizon (Dashboard)"
msgstr "Horizon (Dashboard)"

msgid "Ironic (Bare Metal)"
msgstr "Ironic (裸机)"

msgid "Keystone (Identity Service)"
msgstr "Keystone (认证服务)"

msgid "Neutron (Networking)"
msgstr "Neutron (网络)"

msgid "Sahara (Data Processing)"
msgstr "Sahara (数据处理)"

msgid "Swift (Object Storage)"
msgstr "Swift (对象存储)"

msgid "Trove (Database Service)"
msgstr "Trove (数据库服务)"

msgid "Barbican (Key Management)"
msgstr "Barbican (密钥管理)"

msgid "Congress (Governance Service)"
msgstr "Congress (管理服务)"

msgid "Manila (Shared File Systems)"
msgstr "Manila (共享文件系统)"

msgid "Magnum(Containers Service)"
msgstr "Magnum(容器服务)"

msgid "Murano (Application Catalog)"
msgstr "Murano (应用程序目录)"

msgid "Rally (Benchmark Service)"
msgstr "Rally (基准测试服务)"

msgid "Cue (Message Broker Service)"
msgstr "Cue (消息队列服务)"

msgid "Kolla (Containerized Deployment)"
msgstr "Kolla (容器化部署)"

msgid "Magnetodb (Key-Value Store as a Service)"
msgstr "Magnetodb (Key-Value存储即服务)"

msgid "Mistral (Workflow Service)"
msgstr "Mistral (工作流服务)"

msgid "Solum (Software Dev Lifecycle Mgmt)"
msgstr "Solum (软件开发生命周期管理)"

msgid "TripleO (Deployment)"
msgstr "TripleO (部署)"

msgid "Zaqar (Message Service)"
msgstr "Zaqar (消息服务)"

msgid ""
"Which projects does this deployment currently use, or are you interested in "
"using in the future? (PoC/Testing)"
msgstr "此部署目前使用了哪些项目，或您有兴趣在未来使用？（验证/测试）"

msgid ""
"Are you interested in helping our interoperability efforts by using RefStack "
"to test your cloud capabilities?"
msgstr "您是否有兴趣通过使用RefStack来测试您的云功能来帮助我们实现互操作性？"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No, but I am interested in helping"
msgstr "不，但我有兴趣帮忙"

msgid "No, and not interested in helping"
msgstr "不，并不感兴趣"

msgid "Deployment Decisions"
msgstr "部署决定"

msgid ""
"<h3>What’s the size of this cloud?</h3><p>All of these questions are "
"optional and confidential. We appreciate you providing your best estimate of "
"cloud size so that we may reflect this back to the community in aggregate.</"
"p><hr>"
msgstr ""
"<h3>这个云的大小是多少？</h3><p>所有这些问题都是可选的和保密的。我们感谢您提供的对云尺寸的最佳估计，以便我们可以将其反映回社区。</"
"p><hr>"

msgid "Number of users"
msgstr "用户数量"

msgid "1 to 9 users"
msgstr "1 - 9 人"

msgid "10 to 99 users"
msgstr "10 - 99 人"

msgid "100 to 999 users"
msgstr "100 - 999 人"

msgid "1,000 to 9,999 users"
msgstr "1,000 - 9,999 人"

msgid "10,000 to 99,999 users"
msgstr "10,000 - 99,999 人"

msgid "100,000 to 999,999 users"
msgstr "100,000 - 999,999 人"

msgid "1,000,000 to 9,999,999 users"
msgstr "1,000,000 - 9,999,999 人"

msgid "10,000,000 to 999,999,999 users"
msgstr "10,000,000 - 999,999,999 人"

msgid "100,000,000 or more users"
msgstr "100,000,000 人以上"

msgid "Physical compute nodes"
msgstr "物理计算节点"

msgid "1 to 9 nodes"
msgstr "1 - 9 节点"

msgid "10 to 99 nodes"
msgstr "10 - 99 节点"

msgid "100 to 999 nodes"
msgstr "100 - 999 节点"

msgid "1,000 to 9,999 nodes"
msgstr "1,000 - 9,999 节点"

msgid "10,000 to 99,999 nodes"
msgstr "10,000 - 99,999 节点"

msgid "100,000 to 999,999 nodes"
msgstr "100,000 - 999,999 节点"

msgid "1 million or more nodes"
msgstr "1 百万节点及以上"

msgid "Processor cores"
msgstr "处理器核心"

msgid "1 to 9 cores"
msgstr "1 - 9"

msgid "10 to 99 cores"
msgstr "10 - 99"

msgid "100 to 999 cores"
msgstr "100 - 999"

msgid "1,000 to 9,999 cores"
msgstr "1,000 - 9,999"

msgid "10,000 to 99,999 cores"
msgstr "10,000 - 99,999"

msgid "100,000 to 999,999 cores"
msgstr "100,000 - 999,999"

msgid "1 million or more cores"
msgstr "1 百万核心及以上"

msgid "Number of instances"
msgstr "实例数"

msgid "1 to 9 instances"
msgstr "1 - 9"

msgid "10 to 99 instances"
msgstr "10 - 99"

msgid "100 to 999 instances"
msgstr "100 - 999"

msgid "1,000 to 9,999 instances"
msgstr "1,000 - 9,999"

msgid "10,000 to 99,999 instances"
msgstr "10,000 - 99,999"

msgid "100,000 to 999,999 instances"
msgstr "100,000 - 999,999"

msgid "1 million or more instances"
msgstr "1 百万及以上"

msgid "Total number of usable IPs"
msgstr "可用IP总数"

msgid "1 to 9 IPs"
msgstr "1到9个IP地址"

msgid "10 to 99 IPs"
msgstr "10到99个IP地址"

msgid "100 to 999 IPs"
msgstr "100到999个IP地址"

msgid "1,000 to 9,999 IPs"
msgstr "1000到9999个IP地址"

msgid "10,000 to 99,999 IPs"
msgstr "10000到99999个IP地址"

msgid "100,000 or more IPs"
msgstr "100,000或者更多IP地址"

msgid "How much usable block storage do you have in this Cinder deployment?"
msgstr "在这套Cinder环境中您有多少可用的块存储？"

msgid "Less than 1 TB"
msgstr "少于1TB"

msgid "1 TB to 9 TB"
msgstr "1到9TB"

msgid "10 TB to 99 TB"
msgstr "10到99TB"

msgid "100 TB to 999 TB"
msgstr "100到999TB"

msgid "1 PB to 9 PB"
msgstr "1到9PB"

msgid "10 PB to 99 PB"
msgstr "10到99PB"

msgid "100 PB to 999 PB"
msgstr "100到999PB"

msgid "1 EB to 9 EB"
msgstr "1到9EB"

msgid "10 EB to 99 EB"
msgstr "10到99EB"

msgid "100 to 999 EB"
msgstr "100到999EB"

msgid "1 ZB to 9 ZB"
msgstr "1到9ZB"

msgid ""
"How much <strong>OpenStack Object Storage (Swift)</strong> have you "
"provisioned?"
msgstr "您已经提供了多少 <strong>OpenStack对象存储(Swift)</strong>?"

msgid ""
"How many <strong>OpenStack Object Storage (Swift)</strong> objects are "
"stored?"
msgstr "<strong>OpenStack对象存储(Swift)</strong>里面存储了多少对象?"

msgid "Fewer than 1,000 objects"
msgstr "少于1000个对象"

msgid "1,000 to 9,999 objects"
msgstr "1000到9999个对象"

msgid "10,000 to 99,999 objects"
msgstr "10000到99999个对象"

msgid "100,000 to 999,999 objects"
msgstr "100000到999999个对象"

msgid "1 million to 9 million objects"
msgstr "1百万到9百万个对象"

msgid "10 million to 999 million objects"
msgstr "1千万到9亿9千9百万个对象"

msgid "100 million to 999 million objects"
msgstr "1亿到9亿9千9百万个对象"

msgid "1 billion to 9 billion objects"
msgstr "10亿到90亿个对象"

msgid "10 billion to 99 billion objects"
msgstr "10亿到990亿个对象"

msgid "100 billion or more objects"
msgstr "100亿以上的对象"

msgid "Approximately how many Nova cells do you use?"
msgstr "您大约使用了多少个 Nova Cell?"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "1 cell"
msgstr "1个cell"

msgid "2 cells"
msgstr "2个cell"

msgid "3 cells"
msgstr "3个cell"

msgid "4 cells"
msgstr "4个cell"

msgid "5 cells"
msgstr "5个cell"

msgid "6 cells"
msgstr "6个cell"

msgid "7 cells"
msgstr "7个cell"

msgid "8 cells"
msgstr "8个cell"

msgid "9 cells"
msgstr "9个cell"

msgid "10 cells"
msgstr "10个cell"

msgid "More than 10"
msgstr "10个以上cell"

msgid ""
"<p><span style=\"color: #0083c8; font-size: 1.6em;\">Deployment Decisions</"
"span></p><p>The information below will help us better understand the most "
"common configuration and component choices OpenStack deployments are using."
" This information is optional, but will be kept confidential and never "
"published in connection with you or your organization.</p><hr>"
msgstr ""
"<p><span style=\"color: #0083c8; font-size: 1.6em;\">部署前的决策</span></"
"p><p>以下信息将会帮助我们更好的理解OpenStack部署过程中最常用的配置和组件。这条信息是可选的，但会处于保密状态且决不会连同您或者您的组织一起被公开</"
"p><hr>"

msgid ""
"What packages does this deployment use?<BR><font size=\"-2\"><em>Select All "
"That Apply</em></font>"
msgstr "此部署当前使用的什么软件包？<BR><font size=\"-2\"><em>选择所有适用的</em></font>"

msgid "Unmodified packages from the OS"
msgstr "操作系统中原生的包"

msgid "Unmodified packages from a non-OS source (e.g. vendor distribution)"
msgstr "从非操作系统源获取的包（如厂商发行版包含的包）"

msgid "Packages you've modified"
msgstr "您更改过的包"

msgid "Packages you’ve built yourself"
msgstr "您自己构建的包"

msgid ""
"If you have modified packages or have built your own packages, why?<BR><font "
"size=\"-2\"><em>Select All That Apply</em></font>"
msgstr "如果您修改了软件包或者构建了自己的软件包, 为什么？<BR><font size=\"-2\"><em>选择所有适用的</em></font>"

msgid "Need an OpenStack bug fix not in standard packages"
msgstr "请对OpenStack进行bug修复而不是标准包"

msgid "Need an OpenStack feature not in standard packages"
msgstr "需要OpenStack的功能而不是标准包的"

msgid "Standard packages have bugs"
msgstr "标准包中存在多个bug"

msgid "Standard packages aren't updated quickly enough"
msgstr "未及时对标准包进行升级"

msgid ""
"Which tools are you using to deploy / manage this cluster?<BR><font size=\"-"
"2\"><em>Select All That Apply</em></font>"
msgstr "您使用了哪些工具来 部署/管理 此集群？<BR><font size=\"-2\"><em>选择所有适用的</em></font>"

msgid "Ansible"
msgstr "Ansible"

msgid "Ansible (LXC)"
msgstr "Ansible (LXC)"

msgid "CFEngine"
msgstr "CFEngine"

msgid "Chef"
msgstr "Chef"

msgid "Container-based orchestration"
msgstr "基于容器的编排"

msgid "Crowbar"
msgstr "Crowbar"

msgid "DevStack"
msgstr "DevStack"

msgid "Fuel"
msgstr "Fuel"

msgid "Fuel CCP"
msgstr "Fuel CCP"

msgid "Helm"
msgstr "Helm"

msgid "Juju"
msgstr "Juju"

msgid "Kolla-Ansible"
msgstr "Kolla-Ansible"

msgid "Kolla-Kubernetes"
msgstr "Kolla-Kubernetes"

msgid "Mesos"
msgstr "Mesos"

msgid "PackStack"
msgstr "PackStack"

msgid "Puppet"
msgstr "Puppet"

msgid "SaltStack"
msgstr "SaltStack"

msgid "Other Tool"
msgstr "其它工具"

msgid ""
"If you are running your OpenStack services inside of containers, which "
"container format are you using?<br/><font size=\"-2\"><em>Select all that "
"apply</em></font>"
msgstr ""
"如果您在容器里运行OpenStack服务, 请问使用了哪些容器格式？<br/><font size=\"-2\"><em>选择所有适用的</em></"
"font>"

msgid "Docker"
msgstr "Docker"

msgid "LXC"
msgstr "LXC"

msgid "LXD"
msgstr "LXD"

msgid "RKT"
msgstr "RKT"

msgid ""
"Which container orchestration or Platform-as-a-Service (PaaS) tools are you "
"using to manage applications on this OpenStack deployment?<br/><font size=\"-"
"2\"><em>Select All That Apply</em></font>"
msgstr ""
"您使用了哪些容器编排或者平台及服务(PaaS)工具来管理此OpenStack部署的应用程序？<br/><font size=\"-"
"2\"><em>选择所有适用的</em></font>"

msgid "Built our own"
msgstr "自己构建的"

msgid "CloudFoundry"
msgstr "CloudFoundry"

msgid "Cloudify"
msgstr "Cloudify"

msgid "Docker Swarm"
msgstr "Docker Swarm"

msgid "Kubernetes"
msgstr "Kubernetes"

msgid "OpenShift"
msgstr "OpenShift"

msgid "OneOps"
msgstr "OneOps"

msgid "Stackato"
msgstr "Stackato"

msgid "Scalr"
msgstr "Scalr"

msgid ""
"Which <b>OpenStack Compute (Nova)</b> hypervisors are you using?<BR><font "
"size=\"-2\"><em>Select All That Apply</em></font>"
msgstr ""
"您在使用哪种 <b>OpenStack计算(Nova)</b> 驱动程序？<BR><font size=\"-2\"><em>选择所有适用的</em></"
"font>"

msgid "Bare Metal (Ironic)"
msgstr "祼金属 (Ironic)"

msgid "KVM (x86)"
msgstr "KVM (x86)"

msgid "KVM (ppc64)"
msgstr "KVM (ppc64)"

msgid "Hyper from HyperHQ"
msgstr "Hyper from HyperHQ"

msgid "Microsoft Hyper-V"
msgstr "微软 Hyper-V"

msgid "OpenVZ/Virtuozzo"
msgstr "OpenVZ/Virtuozzo"

msgid "QEMU"
msgstr "QEMU"

msgid "VMware ESX"
msgstr "VMware ESX"

msgid "Xen / XCP"
msgstr "Xen / XCP"

msgid "XenServer"
msgstr "XenServer"

msgid "Other Hypervisors"
msgstr "其它虚拟化系统"

msgid ""
"Which databases are you using for OpenStack components?<br/><font size=\"-"
"2\"><em>Select all that apply</em></font>"
msgstr "您的OpenStack组件用到了哪些数据库？<br/><font size=\"-2\"><em>选择所有适用的</em></font>"

msgid "MariaDB"
msgstr "MariaDB"

msgid "MariaDB Galera Cluster"
msgstr "MariaDB Galera Cluster"

msgid "MongoDB"
msgstr "MongoDB"

msgid "MySQL"
msgstr "MySQL"

msgid "MySQL with DRBD"
msgstr "MySQL with DRBD"

msgid "MySQL with Galera"
msgstr "MySQL with Galera"

msgid "Percona Server"
msgstr "Percona Server"

msgid "Percona XtraDB Cluster"
msgstr "Percona XtraDB Cluster"

msgid "PostgreSQL"
msgstr "PostgreSQL"

msgid "Other database"
msgstr "其他"

msgid ""
"What programmatic interfaces (SDKs, tools, platforms) do you expose (or plan "
"to make available) to your users/customers/developers so they are able to "
"consume your product/cloud?<br/><font size=\"-2\"><em>Select all that apply</"
"em></font>"
msgstr ""
"您已经(或者计划)向用户/客户/开发者开放了哪些编程接口(SDK, 工具, 平台), 以便他们来使用您的产品/云? <br/><font size=\"-"
"2\"><em>选择所有适用的</em></font>"

msgid "Deltacloud"
msgstr "Deltacloud"

msgid "Do not use/plan to use the OpenStack API"
msgstr "未使用/未计划使用OpenStack API"

msgid "libcloud (Python)"
msgstr "libcloud (Python)"

msgid "FOG"
msgstr "FOG"

msgid "gophercloud"
msgstr "gophercloud"

msgid "jclouds"
msgstr "jclouds"

msgid "pkgcloud"
msgstr "pkgcloud"

msgid "php-opencloud"
msgstr "php-opencloud"

msgid "OpenStack.net"
msgstr "OpenStack.net"

msgid "OpenStack clients"
msgstr "OpenStack clients"

msgid "Shade"
msgstr "Shade"

msgid "Wrote our own"
msgstr "Wrote our own"

msgid "Other toolkits"
msgstr "其他"

msgid ""
"With which other clouds do your users interact?<br/><font size=\"-"
"2\"><em>Select all that apply</em></font>"
msgstr "您的用户还在使用哪些云？<br/><font size=\"-2\"><em>选择所有适用的</em></font>"

msgid "Amazon Web Services"
msgstr "Amazon Web Services"

msgid "Google Compute Engine"
msgstr "Google Compute Engine"

msgid "Microsoft Azure"
msgstr "Microsoft Azure"

msgid "OpenStack Private Cloud"
msgstr "OpenStack 私有云"

msgid "OpenStack Public Clouds"
msgstr "OpenStack 公有云"

msgid "Other Clouds"
msgstr "其他"

msgid ""
"Approximately what percentage of your overall cloud infrastructure is "
"running on OpenStack?"
msgstr "您运行的的全部云计算基础架构中OpenStack的百分比是？"

msgid "81-100%"
msgstr "81-100%"

msgid "61-80%"
msgstr "61-80%"

msgid "41-60%"
msgstr "41-60%"

msgid "21-40%"
msgstr "21-40%"

msgid "1-20%"
msgstr "1-20%"

msgid ""
"Which <b>OpenStack Network (Neutron)</b> drivers are you using?<BR><font "
"size=\"-2\"><em>Select all that apply. Please note we now distinguish "
"between ML2 drivers and non-ML2 drivers.</em></font>"
msgstr ""
"您在使用哪种 <b>OpenStack网络(Neutron)</b> 驱动程序？<BR><font size=\"-2\"><em>选择所有适用的. "
"请注意, 我们现在区分ML2驱动和非ML2驱动</em></font>"

msgid "ML2 - Open vSwitch"
msgstr "ML2 - Open vSwitch"

msgid "ML2 - Linux Bridge"
msgstr "ML2 - Linux Bridge"

msgid "OpenContrail or Juniper"
msgstr "OpenContrail or Juniper"

msgid "nova-network"
msgstr "nova-network"

msgid "MidoNet"
msgstr "MidoNet"

msgid "PLUMgrid"
msgstr "PLUMgrid"

msgid "OpenDaylight"
msgstr "OpenDaylight"

msgid "VMWare NSX (formerly Nicira NVP)"
msgstr "VMWare NSX (formerly Nicira NVP)"

msgid "Hyper-V"
msgstr "Hyper-V"

msgid "ML2 - Mellanox"
msgstr "ML2 - Mellanox"

msgid "A10 Networks"
msgstr "A10 Networks"

msgid "Arista"
msgstr "Arista"

msgid "Big Switch"
msgstr "Big Switch"

msgid "Brocade"
msgstr "Brocade"

msgid "Cisco UCS / Nexus"
msgstr "Cisco UCS / Nexus"

msgid "Embrane"
msgstr "Embrane"

msgid "Extreme Networks"
msgstr "Extreme Networks"

msgid "IBM SDN-VE"
msgstr "IBM SDN-VE"

msgid "Linux Bridge"
msgstr "Linux Bridge"

msgid "Mellanox"
msgstr "Mellanox"

msgid "Meta Plugin"
msgstr "Meta Plugin"

msgid "Modular Layer 2 Plugin (ML2)"
msgstr "Modular Layer 2 Plugin (ML2)"

msgid "NEC OpenFlow"
msgstr "NEC OpenFlow"

msgid "Nuage Networks"
msgstr "Nuage Networks"

msgid "One Convergence NVSD"
msgstr "One Convergence NVSD"

msgid "Open vSwitch"
msgstr "Open vSwitch"

msgid "Ruijie Networks"
msgstr "锐捷网络"

msgid "Ryu OpenFlow Controller"
msgstr "Ryu OpenFlow Controller"

msgid "ML2 - Alcatel-Lucent Omniswitch"
msgstr "ML2 - 阿尔卡特-朗讯 Omniswitch"

msgid "ML2 - Arista"
msgstr "ML2 - Arista"

msgid "ML2 - Big Switch"
msgstr "ML2 - Big Switch"

msgid "ML2 - Brocade VDX/VCS"
msgstr "ML2 - Brocade VDX/VCS"

msgid "ML2 - Calico"
msgstr "ML2 - Calico"

msgid "ML2 - Cisco APIC"
msgstr "ML2 - Cisco APIC"

msgid "ML2 - Cisco DFA"
msgstr "ML2 - Cisco DFA"

msgid "ML2 - Cloudbase Hyper-V"
msgstr "ML2 - Cloudbase Hyper-V"

msgid "ML2 - Freescale SDN"
msgstr "ML2 - Freescale SDN"

msgid "ML2 - Frescale FWaaS"
msgstr "ML2 - Frescale FWaaS"

msgid "ML2 - Fujitsu Converged Fabric Switch"
msgstr "ML2 - Fujitsu Converged Fabric Switch"

msgid "ML2 - Huawei Agile Controller"
msgstr "ML2 - 华为 Agile Controller"

msgid "ML2 - Mellanox SR-IOV"
msgstr "ML2 - Mellanox SR-IOV"

msgid "ML2 - MidoNet"
msgstr "ML2 - MidoNet"

msgid "ML2 - Nuage Networks"
msgstr "ML2 - Nuage Networks"

msgid "ML2 - One Convergence"
msgstr "ML2 - One Convergence"

msgid "ML2 - ONOS"
msgstr "ML2 - ONOS"

msgid "ML2 - OpenDaylight"
msgstr "ML2 - OpenDaylight"

msgid "ML2 - OpenFlow Agent"
msgstr "ML2 - OpenFlow Agent"

msgid "ML2 - Pluribus"
msgstr "ML2 - Pluribus"

msgid "ML2 - Tail-F"
msgstr "ML2 - Tail-F"

msgid "ML2 - VMWare DVS"
msgstr "ML2 - VMWare DVS"

msgid "Other Network Driver"
msgstr "其它网络驱动"

msgid ""
"Which  <b>OpenStack Identity Service (Keystone)</b> drivers are you "
"using?<BR><font size=\"-2\"><em>Select All That Apply</em></font>"
msgstr ""
"您在使用哪种 <b>OpenStack认证服务(Keystone)</b> 驱动程序？<BR><font size=\"-"
"2\"><em>选择所有适用的</em></font>"

msgid "Active Directory"
msgstr "活动目录"

msgid "KVS"
msgstr "KVS"

msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

msgid "PAM"
msgstr "PAM"

msgid "SQL (default)"
msgstr "SQL (默认)"

msgid "Templated"
msgstr "Templated"

msgid "Other Identity Driver"
msgstr "其它身份认证驱动程序"

msgid ""
"Which <b>OpenStack Block Storage (Cinder)</b> drivers are you "
"using?<BR><font size=\"-2\"><em>Select All That Apply</em></font>"
msgstr ""
"您在使用哪种 <b>OpenStack块存储(Cinder)</b> 驱动程序？<BR><font size=\"-2\"><em>选择所有适用的</"
"em></font>"

msgid "Ceph RBD"
msgstr "Ceph RBD"

msgid "Coraid"
msgstr "Coraid"

msgid "Dell EqualLogic"
msgstr "Dell EqualLogic"

msgid "EMC"
msgstr "EMC"

msgid "GlusterFS"
msgstr "GlusterFS"

msgid "HDS"
msgstr "HDS"

msgid "HP 3PAR"
msgstr "HP 3PAR"

msgid "HP LeftHand"
msgstr "HP LeftHand"

msgid "Huawei"
msgstr "华为"

msgid "IBM GPFS"
msgstr "IBM GPFS"

msgid "IBM NAS"
msgstr "IBM NAS"

msgid "IBM Storwize"
msgstr "IBM Storwize"

msgid "IBM XIV / DS8000"
msgstr "IBM XIV / DS8000"

msgid "LVM (default)"
msgstr "LVM (default)"

msgid "NetApp"
msgstr "NetApp"

msgid "Nexenta"
msgstr "Nexenta"

msgid "NFS"
msgstr "NFS"

msgid "ProphetStor"
msgstr "ProphetStor"

msgid "SAN / Solaris"
msgstr "SAN / Solaris"

msgid "Scality"
msgstr "Scality"

msgid "Sheepdog"
msgstr "Sheepdog"

msgid "SolidFire"
msgstr "SolidFire"

msgid "VMWare VMDK"
msgstr "VMWare VMDK"

msgid "Windows Server 2012"
msgstr "Windows Server 2012"

msgid "Xenapi NFS"
msgstr "Xenapi NFS"

msgid "XenAPI Storage Manager"
msgstr "XenAPI Storage Manager"

msgid "Zadara"
msgstr "Zadara"

msgid "Other Block Storage Driver"
msgstr "其它块存储驱动"

msgid "Which vendor's products power your OpenStack cloud?"
msgstr "您的OpenStack云由哪个厂商的产品驱动?"

msgid "99Cloud Inc."
msgstr "九州云"

msgid "AppFormix"
msgstr "AppFormix"

msgid "Aptira"
msgstr "Aptira"

msgid "AQORN"
msgstr "AQORN"

msgid "AURO"
msgstr "AURO"

msgid "AWcloud"
msgstr "海云捷迅"

msgid "Blue Box"
msgstr "Blue Box"

msgid "Breqwatr"
msgstr "Breqwatr"

msgid "Bright Computing"
msgstr "Bright Computing"

msgid "Canonical"
msgstr "Canonical"

msgid "China Mobile"
msgstr "中国移动"

msgid "ChinaCloud"
msgstr "中电科华云"

msgid "Cisco"
msgstr "思科"

msgid "Cloudbase Solutions"
msgstr "Cloudbase Solutions"

msgid "DataCentred"
msgstr "DataCentred"

msgid "Debian"
msgstr "Debian"

msgid "Dell EMC"
msgstr "戴尔EMC"

msgid "EasyStack"
msgstr "易捷思达"

msgid "eNovance"
msgstr "eNovance"

msgid "Hangzhou H3C Technologies Co., Ltd"
msgstr "华三"

msgid "Hewlett Packard Enterprise"
msgstr "惠普"

msgid "IBM"
msgstr "IBM"

msgid "IO"
msgstr "IO"

msgid "KIO Networks"
msgstr "KIO Networks"

msgid "Mirantis"
msgstr "Mirantis"

msgid "Morphlabs"
msgstr "Morphlabs"

msgid "Oracle"
msgstr "甲骨文"

msgid "Platform9 Systems, Inc"
msgstr "Platform9 Systems, Inc"

msgid "Rackspace"
msgstr "Rackspace"

msgid "Red Hat, Inc."
msgstr "红帽"

msgid "Stratoscale"
msgstr "Stratoscale"

msgid "SUSE"
msgstr "SUSE"

msgid "SwiftStack Inc"
msgstr "SwiftStack Inc"

msgid "T2 Cloud"
msgstr "T2 Cloud"

msgid "Tata Communications"
msgstr "Tata Communications"

msgid "TransCirrus"
msgstr "TransCirrus"

msgid "Ultimum Technologies s.r.o."
msgstr "Ultimum Technologies s.r.o."

msgid "UnitedStack Inc."
msgstr "有云"

msgid "VMware"
msgstr "VMware"

msgid "vScaler Ltd."
msgstr "vScaler Ltd."

msgid "ZTE Corporation"
msgstr "中兴"

msgid ""
"What is the main operating system running this OpenStack cloud deployment?"
msgstr "运行此OpenStack云部署的主要操作系统是什么？"

msgid "CentOS"
msgstr "CentOS"

msgid "Fedora Server"
msgstr "Fedora Server"

msgid "Microsoft Windows Server"
msgstr "Microsoft Windows Server"

msgid "Red Hat Enterprise Linux (RHEL)"
msgstr "Red Hat Enterprise Linux (RHEL)"

msgid "SUSE Linux Enterprise Server (SLES)"
msgstr "SUSE Linux Enterprise Server (SLES)"

msgid "Scientific Linux"
msgstr "Scientific Linux"

msgid "Ubuntu Server"
msgstr "Ubuntu Server"

msgid "openSUSE Server"
msgstr "openSUSE Server"

msgid ""
"Which compatibility APIs does this deployment support?<BR><font size=\"-"
"2\"><em>Select All That Apply</em></font>"
msgstr "此部署支持哪些兼容的API？<BR><font size=\"-2\"><em>选择所有适用的</em></font>"

msgid "EC2 compatibility API"
msgstr "EC2兼容性接口"

msgid "GCE compatibility API"
msgstr "GCE兼容性接口"

msgid "OCCI compatibility API"
msgstr "OCCI兼容性接口"

msgid "S3 compatibility API"
msgstr "S3兼容性接口"

msgid "This deployment doesn't use compatibility APIs."
msgstr "此环境不使用兼容性接口"

msgid "Other Compatibility API"
msgstr "其它兼容性接口"

msgid "<hr><h3>Project Feedback</h3>"
msgstr "<hr><h3>项目反馈</h3>"

msgid ""
"Barbican: What is missing from Barbican that might prevent your adoption?"
msgstr "Barbican：缺少什么可能会导致你不选用Barbican？"

msgid ""
"<strong>Cinder:</strong> If there was one thing you would like to see "
"changed (added, removed, fixed) in Cinder, what would it be?"
msgstr "<strong> Cinder：</strong>如果您希望看到在Cinder中更改（添加，删除，修复）的一个功能，会是什么？"

msgid ""
"Designate: What (if any) features or issues are preventing you from using "
"Designate as a production service?"
msgstr "Designate：什么（如果有）功能或问题导致您不将Designate作为生产服务使用？"

msgid ""
"Glance: As you're aware, the Images API v1 supplied by OpenStack Glance is "
"currently deprecated. If you haven't yet moved to the Images API v2, what is "
"preventing you? Please be specific."
msgstr ""
"Glance：如您所知，OpenStack Glance提供的映像 API v1目前已被弃用。 如果您还没有迁移到映像 API v2，是什么阻止了您？ "
"请说明."

msgid "Heat: What's the current/expected load on your Heat deployment?"
msgstr "Heat：您的Heat部署目前及预期的负载分别是多少？"

msgid "Few small stacks (<100 resources each)"
msgstr "少量小环境（每套小于100个节点）"

msgid "Lots of small stacks (<100 resources each)"
msgstr "大量小环境（每套小于100个节点）"

msgid "Few big stacks (>100 resources each)"
msgstr "少量大环境（每套大于100个节点）"

msgid "Lots of big stacks (>100 resources each)"
msgstr "大量大环境（每套大于100个节点）"

msgid ""
"Interop: Do you use the OpenStack Powered program or Interoperability "
"Guideline compliance as a factor in your OpenStack procurement process? Why "
"or why not?"
msgstr ""
"Interop: 在您采购OpenStack的流程中是否将如下内容作为评判依据，与OpenStack兼容或者合乎互操作性规范，为什么或者为什么没有？"

msgid ""
"Interop: What do you consider to be the biggest challenges to achieving "
"interoperability between OpenStack clouds?<br/><font size=\"-2\"><em>Select "
"all that apply</em></font>"
msgstr ""
"Interop: 您认为OpenStack云之间实现互操作性最大的挑战是？<br/><font size=\"-2\"><em>选择所有适用的</"
"em></font>"

msgid ""
"Different products provide different versions of OpenStack and/or different "
"versions of APIs."
msgstr "不同的产品提供不同的OpenStack版本并且/或者不同版本的API。"

msgid ""
"Lack of consistency in how and when different projects make major API "
"changes."
msgstr "不同项目应该怎样和在何时进行核心API变动这两个问题上缺少连续性。"

msgid ""
"Flexible networking capabilities mean that different clouds may have "
"different ways of providing external connectivity to instances running my "
"workloads."
msgstr "灵活的组网能力意味着不同的云可以通过各不相同的方式为运行了我的工作负载的实例提供外部连接。"

msgid ""
"Lack of policy discovery. (e.g. actions I'm allowed to perform on one cloud "
"may be disallowed or reserved for administrators only on another cloud)"
msgstr "缺少策略发现机制（如在一个云上允许我可以执行的操作在其它云上会被管理员禁止或者保留）"

msgid ""
"Lack of familiarity with how I can determine whether different products are "
"actually interoperable, such as the OpenStack Powered logo or using RefStack "
"to test."
msgstr "我不熟悉如何确定不同的产品之间是否真的可以相互协同工作，比如通过检查OpenStack认证支持标志或者用RefStack进行测试。"

msgid "Please explain"
msgstr "请阐述"

msgid ""
"Ironic: What's been your most frustrating or difficult experience with "
"Ironic?"
msgstr "Ironic：Ironic最令人沮丧或困难的经历是什么？"

msgid ""
"Keystone: In your opinion, where should the Keystone development team focus "
"their effort(s)?<br/><font size=\"-2\"><em>Select all that apply</em></font>"
msgstr ""
"Keystone: 在您看来, Keystone开发团队应该在哪些方面的倾注他们的精力？<br/><font size=\"-"
"2\"><em>选择所有适用的</em></font>"

msgid "Federated identity enhancements"
msgstr "联合身份验证的增强"

msgid "Performance improvements"
msgstr "性能升级"

msgid "Enhancing policy"
msgstr "增强策略"

msgid "Scaling out to multiple regions"
msgstr "扩展到多个区域"

msgid "Per domain configuration"
msgstr "每个域的配置"

msgid "Other - please specify"
msgstr "其他 - 请指明."

msgid ""
"Kolla: How do you use Kolla? <br/><font size=\"-2\"><em>Select all that "
"apply</em></font>"
msgstr "Kolla: 您如何使用 Kolla？<br/><font size=\"-2\"><em>选择所有适用的</em></font>"

msgid "Full kolla-ansible deployment"
msgstr "全部 kolla-ansible 部署"

msgid "Kolla-kubernetes deployment"
msgstr "Kolla-kubernetes 部署"

msgid "Only kolla images with custom tool"
msgstr "只有kolla镜像和自定义工具"

msgid "Which custom tool?"
msgstr "哪个自定义工具?"

msgid ""
"Manila: Which OpenStack Shared File System (Manila) drivers are you "
"using?<br/><font size=\"-2\"><em>Select all that apply</em></font>"
msgstr ""
"您在使用哪种 OpenStack共享文件系统(Minder) 驱动程序？<br/><font size=\"-2\"><em>选择所有适用的</em></"
"font>"

msgid "CephFS"
msgstr "CephFS"

msgid "Generic or LVM (default)"
msgstr "通用 或者 LVM (默认)"

msgid "HP"
msgstr "HP"

msgid "Quobyte"
msgstr "Quobyte"

msgid "Tegile"
msgstr "Tegile"

msgid "Windows SMB"
msgstr "Windows SMB"

msgid ""
"Neutron: Which of the following features in the Neutron project are you "
"actively using, interested in using or looking forward to using in your "
"OpenStack deployment?<br/><font size=\"-2\"><em>Select all that apply</em></"
"font>"
msgstr ""
"Neutron：Neutron项目中以下哪些功能正在积极使用，有兴趣使用或期待在OpenStack部署中使用？<br/><font size=\"-"
"2\"><em>选择所有适用的</em></font>"

msgid "Distributed Virtual routing"
msgstr "分布式虚拟路由"

msgid "VRRP-based HA routing"
msgstr "基于VRRP的高可用路由"

msgid "Multiple routing capabilities in the same deployment"
msgstr "同一环境中有多种路由功能"

msgid "Dynamic routing"
msgstr "动态路由"

msgid "DNS resolution"
msgstr "DNS解析"

msgid "Pluggable IPAM"
msgstr "Pluggable IPAM"

msgid "Subnet pools"
msgstr "子网池"

msgid "Address Scopes"
msgstr "地址范围"

msgid "Agent-based availability zones"
msgstr "基于Agent的可用区域"

msgid "ML2 Hierarchical Port Binding"
msgstr "ML2 阶梯式端口绑定"

msgid "Multiple ML2 drivers in the same deployment"
msgstr "同环境中多ML2驱动"

msgid "Multi-segment provider networks"
msgstr "多分段提供者网络"

msgid "QoS Bandwidth limiting"
msgstr "QoS带宽限制"

msgid "Accelerated virtual switching (e.g. DPDK based)"
msgstr "增强型虚拟交换（如基于DPDK的）"

msgid "L2 Gateways"
msgstr "L2网关"

msgid "Port mirroring/monitoring"
msgstr "端口镜像/监测"

msgid "Traffic steering"
msgstr "流量定位"

msgid "Performance counters"
msgstr "性能计数"

msgid "Software load balancing"
msgstr "软负载均衡"

msgid "Software firewalling"
msgstr "软件防火墙"

msgid "Software virtual private networking"
msgstr "软件虚拟私有网络"

msgid ""
"Nova: How important is it to be able to customize Nova in your deployment, e."
"g. classload your own managers/drivers, use hooks, plug in API extensions, "
"etc."
msgstr ""
"Nova: 在您部署的环境中，能够对Nova做定制化的重要程度如何？比如通过类的方式加载您自己的管理器/驱动程序，使用钩子机制，插件式的API扩展等。"

msgid ""
"Not important; I use pretty much stock Nova with maybe some small patches or "
"bug fixes that aren't upstream."
msgstr "不重要; 我更倾向使用原装Nova，也许会用点不是来自上游的小补丁或bug修复。"

msgid ""
"Somewhat important; I have some custom scheduler filters and other small "
"patches but nothing major."
msgstr "有些重要; 我有一些自定义调度程序过滤器和其他小补丁，但不是以此为主。"

msgid ""
"Very important; my Nova deployment is heavily customized and hooks/plugins/"
"custom APIs are a major part of my operation."
msgstr "很重要; 我的 Nova 部署高度定制且钩子/插件/自定义的API是我的工作的重要组成部分。"

msgid ""
"RefStack: Which of the following features in RefStack are important to "
"you?<br/><font size=\"-2\"><em>Select all that apply</em></font>"
msgstr ""
"RefStack: RefStack中以下哪些功能对您很重要？<br/><font size=\"-2\"><em>选择所有适用的</em></"
"font>"

msgid ""
"Continue to allow uploading test result data to RefStack server anonymously"
msgstr "继续下一步将会允许不记名式地向RefStack服务器上传测试结果数据"

msgid ""
"Ability to share your data with a group of people before making the data "
"publicly available."
msgstr "提供这样的机制，即在数据公开前可以先在一组人中分享。"

msgid ""
"Community results should be linked to vendors or cloud provider (results are "
"currently shared anonymously)"
msgstr "社区成果应该连接到开发者或者云提供商（当前这些成果是匿名共享的）"

msgid "Show pass/fail statuses on the community results page"
msgstr "在社区成果页面上显示通过/失败的状态"

msgid ""
"View overall statistics on individual tests (seeing what tests are passed/"
"failed the most in reported results)"
msgstr "查看每个测试的统计数据（检查结果中的哪些测试是通过/失败最多的）"

msgid "Sahara: What else can be improved in the Sahara project?"
msgstr "Sahara: Sahara 项目还有什么可以改进的呢？"

msgid ""
"Swift: What kinds of data are you planning to store in object storage in the "
"next 12 months?<br/><font size=\"-2\"><em>Select all that apply</em></font>"
msgstr ""
"Swift: 您计划在未来12个月内存储在对象存储中的数据类型？<br/><font size=\"-2\"><em>选择所有适用的</em></"
"font>"

msgid "Application data"
msgstr "应用数据"

msgid "Backups"
msgstr "备份"

msgid "Documents"
msgstr "文档"

msgid "Static web content"
msgstr "静态网页内容"

msgid "Research data"
msgstr "科研数据"

msgid "Video"
msgstr "视频"

msgid "Please specify other types of data."
msgstr "请指定其他类型的数据."

msgid ""
"Telemetry: Which dispatcher are you using or planning to use with "
"Ceilometer?<br/><font size=\"-2\"><em>Select all that apply</em></font>"
msgstr ""
"Telemetry: 您已经(或者计划)在 Ceilometer 中使用哪些调度器? <br/><font size=\"-"
"2\"><em>选择所有适用的</em></font>"

msgid "Gnocchi"
msgstr "Gnocchi"

msgid "Legacy Ceilometer database with MongoDB"
msgstr "经典Ceilmeter使用的MongoDB数据库"

msgid "Legacy Ceilometer database with MySQL"
msgstr "经典Ceilmeter使用的MySQL数据库"

msgid "Legacy Ceilometer database with PostgreSQL"
msgstr "经典Ceilmeter使用的PostgreSQL数据库"

msgid "Legacy Ceilometer database with HBase"
msgstr "经典Ceilmeter使用的HBase数据库"

msgid "Legacy Ceilometer database with SQLite"
msgstr "经典Ceilmeter使用的SQLite数据库"

msgid "HTTP dispatcher"
msgstr "HTTP 分发器"

msgid "File dispatcher"
msgstr "文件分发"

msgid ""
"TripleO: As a user/operator, do you value having a common interface for "
"deployment tooling and the deployed cloud (e.g common APIs and CLI tools)?"
msgstr "TripleO: 作为用户或者管理员，您是否会看重为部署工具和已经部署完成的云平台提供通用接口（如通用API和命令行工具）？"

msgid "Yes, definitely."
msgstr "肯定是。"

msgid "Yes, but not required."
msgstr "是，但不是必需的。"

msgid "No opinion."
msgstr "没意见。"

msgid "No, it's a bad idea."
msgstr "不，这是个坏主意。"

msgid ""
"Trove: When do you expect to begin evaluating Database as a Service in your "
"cloud using the OpenStack Trove project?"
msgstr "Trove: 您打算什么时候开始评估使用OpenStack Trove项目构建数据库即服务？"

msgid "Already evaluating Trove or using Trove"
msgstr "已经在评估或者使用Trove"

msgid "Planned to begin within the next 90 days"
msgstr "计划90天内开始。"

msgid "Planned to begin within the next 180 days"
msgstr "计划180天内开始。"

msgid "Planned to begin this year (2017)"
msgstr "计划本年度（2017）开始"

msgid "Planned for next year (2018)"
msgstr "计划明年（2018）开始"

msgid "No current plans"
msgstr "目前没有计划"

